// Dynamic Content variables and sample values
Enabler.setProfileId(10504867);
var devDynamicContent = {};

devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen = [{}];
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0]._id = 0;
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].uid = 1;
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].reportingLabel = "SUV CITRO\u00CBN C3 AIRCROSS_TARGET";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].START_DATE = {};
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].START_DATE.RawValue = "1/10/2019";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].START_DATE.UtcValue = 1547107200000;
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].END_DATE = {};
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].END_DATE.RawValue = "12/1/2019";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].END_DATE.UtcValue = 1575187200000;
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].Name = "SUV CITRO\u00CBN C3 AIRCROSS";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].isDefault = true;
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].isActive = true;
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].ANIMATION_SPEED = 1.0;
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN3_ANIMATION = "active";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].COLOR = "red";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].TITLE_MENTION_FR = "MENTIONS L\u00C9GALES";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].TITLE_MENTION_NL = "LEGALE VOORWAARDEN";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].CONTENT_MENTION_FR = "V\u00E9hicule illustr\u00E9:  SUV CITRO\u00CBN C3 Aircross Shine, options peinture Natural White et pack Color Silver  \n(1) Prix \u00E0 partir de TVAC au 01\/11\/2019, du SUV CITRO\u00CBN C3 Aircross 1.2 PureTech 110 Live remises d\u00E9duites, y compris aux primes conditionnelles EcoTech de 3 000\u20AC et de stock de 750\u20AC.\nOffres valables dans le r\u00E9seau participant du 01\/11\/19 au 30\/11\/19 soumises \u00E0 conditions dans la limite des stocks disponibles et r\u00E9serv\u00E9es aux particuliers. Les \u00E9quipements sont de s\u00E9rie ou en option selon les versions. Plus d\u2019infos sur citroen.be.\nSUV C3 AIRCROSS   4,5 \u2013 7,0 L\/100 KM 118- 158G CO2\/KM (WLTP)\nContactez votre Point de Vente pour toute information relative \u00E0 la fiscalit\u00E9 de votre v\u00E9hicule. ";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].CONTENT_MENTION_NL = "Afgebeeld voertuig:  SUV CITRO\u00CBN C3 Aircross opties koetswerkkleur Natural White en Silver Color Pack.\n(1) Prijs vanaf incl. btw op 01\/11\/2019, van de SUV CITRO\u00CBN C3 Aircross 1.2 PureTech 110 Live verminderd met alle kortingen alsook de voorwaardelijke EcoTech premie van 3 000 \u20AC en de stockpremie van 750\u20AC.\nAanbieding onder voorwaarden geldig van 01\/11\/2019 tot 30\/11\/2019 in de deelnemende CITRO\u00CBN verkooppunten zolang de voorraad strekt en voorbehouden aan particulieren. De uitrustingen  zijn standaard of in optie naargelang de versie. Meer info op citroen.be \nSUV C3 AIRCROSS   4,5 \u2013 7,0 L\/100 KM 118- 158G CO2\/KM (WLTP)\nContacteer uw verkooppunt voor alle informatie over de fiscaliteit van uw voertuig. ";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].LOGO = {};
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].LOGO.Type = "file";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].LOGO.Url = "https://s0.2mdn.net/ads/richmedia/studio/60007266/60007266_20191016050719338_LOGO.png";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].GENERIC_PARAMETER_1 = "";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].GENERIC_PARAMETER_2 = "";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN1_TYPE = "Image";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].CAMPAIGN_IMAGE_SQUARE_URL_FR = "https:\/\/s0.2mdn.net\/creatives\/assets\/3525751\/squarreFR.jpg";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].CAMPAIGN_IMAGE_VERTICAL_URL_FR = "https:\/\/s0.2mdn.net\/creatives\/assets\/3519930\/verticalFR.jpg";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].CAMPAIGN_IMAGE_HORIZ_URL_FR = "https:\/\/s0.2mdn.net\/creatives\/assets\/3519927\/horrizontalFR.jpg";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].CAMPAIGN_IMAGE_SQUARE_URL_NL = "https:\/\/s0.2mdn.net\/creatives\/assets\/3525751\/squarreNL.jpg";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].CAMPAIGN_IMAGE_VERTICAL_URL_NL = "https:\/\/s0.2mdn.net\/creatives\/assets\/3519930\/verticalNL.jpg";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].CAMPAIGN_IMAGE_HORIZ_URL_NL = "https:\/\/s0.2mdn.net\/creatives\/assets\/3519927\/horrizontalNL.jpg";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN1_LINE_1_FR = "100 ANS CITROEN";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN1_LINE_2_FR = "100% CONFORT ";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN1_LINE_3_FR = "";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN1_LINE_1_NL = "100 JAAR CITRO\u00CBN";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN1_LINE_2_NL = "100% COMFORT";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN1_LINE_3_NL = "";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN2_TITLE_LINE_1_FR = "SUV CITRO\u00CBN";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN2_TITLE_LINE_2_FR = "C3 AIRCROSS";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN2_TITLE_LINE_1_NL = "SUV CITRO\u00CBN";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN2_TITLE_LINE_2_NL = "C3 AIRCROSS";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN2_IMAGE_CAR = {};
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN2_IMAGE_CAR.Type = "file";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN2_IMAGE_CAR.Url = "https://s0.2mdn.net/ads/richmedia/studio/60007266/60007266_20191022031722723_C3-visu.jpg";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN3_TYPE = "List";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN3_TEXT_OFFRE_FR = "\/";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN3_LI_1_FR = "12 aides \u00E0 la conduite ";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN3_LI_2_FR = "Grip Control";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN3_LI_3_FR = "Coffre jusqu\'\u00E0 520L";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN3_TEXT_OFFRE_NL = "\/";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN3_LI_1_NL = "12 rijhulpsystemen";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN3_LI_2_NL = "Grip Control";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN3_LI_3_NL = "Koffervolume tot 520L";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN3_IMAGE_FR = "";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN3_IMAGE_NL = "";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN4_TYPE = "Price";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN4_LINE_1_FR = "\u00E0 partir de";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN4_LINE_2_FR = "13.175\u20AC<sup>(1)<\/sup>";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN4_LINE_3_FR = "";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN4_LINE_1_NL = "vanaf";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN4_LINE_2_NL = "13.175\u20AC<sup>(1)<\/sup>";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN4_LINE_3_NL = "";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN4_CTA_FR = "D\u00E9couvrez les offres";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].SCREEN4_CTA_NL = "Ontdek de aanbiedingen";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].URL_FR = {};
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].URL_FR.Url = "https://www.citroen.be/fr/nos-offres/offres-particuliers/offre-du-moment/c3-aircross.html?utm_source=light-reaction&utm_medium=RTB-RPR&utm_campaign=ac_be_always-on-c3ac_vn_c3aircross_ongoing_rtb-rpr_s_tf";
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].URL_NL = {};
devDynamicContent.citroen_DCO_New_guideline_DATACitroen[0].URL_NL.Url = "https://www.citroen.be/nl/onze-aanbiedingen/aanbiedingen-voor-particulieren/aanbieding-van-het-moment/c3-aircross.html?utm_source=light-reaction&utm_medium=RTB-RPR&utm_campaign=ac_be_always-on-c3ac_vn_c3aircross_ongoing_rtb-rpr_s_tf";
Enabler.setDevDynamicContent(devDynamicContent);